[小朋友唔講大話] 哥哥，你jer jer好大喎

是咁的，頭先去屎兜柯尿，咁啱隔離又有個小朋友柯，咁我係咁意望一望佢，佢竟然望到我實一實，之後講左句：哥哥，你jer jer好大喎！
之後我微一微笑，好瀟洒咁柯完洗手，離開廁所。

p.s. 小朋友，你識貨，希望你快高長大，有好好既前途

無圖點討論

他們只是孩子

俾小妺妹讚就話爽啫

樓主好撚型

「哇，好肥喎」

肥壯

大而無當

同細路仔比都唔大就死得啦

咁你估佢會唔會同佢老豆講：老豆，你jer jer好大喎

小朋友意思
jerjer仔黎講算大既。。。

人地無講個仔字囉

其實係小朋友未見過真大蛇啫。你比佢大小小佢咪話你大囉，再加上小朋友眼細，睇出離d嘢特別大，我細個睇條芝腸都覺得好大條㗎！